有冇人買左牛

咪撚戇鳩啦

買咗就戇鳩啦

其實少注博下貼價牛冇咩所謂
當賭舖大細
今日跌成千點
聽日彈返兩三百都有得執下啦

火牛就有,算唔算牛?

夜期爆緊上去